我講對白 你估戲名

地鐵奶屎呀

一年前

三叔~~~~

一隻牛就得一隻系

對唔住 我係警察

比d深度得唔得，全部都大路戲

邊個輸左以後唔做警察

say no都唔敢 番去賣魚啦

邊個仆街發明跳樓機架

食你就死開啲食啦

郭富城 係咪唔順超

冇錢先做警察 有錢我就蝙蝠俠啦

冇人估

無間道？

你唔係呀嘛 咁都估錯

賭俠3 呀

家有囍事呀

行運超人呀

逃學威龍添

龍咁威

你單性繁殖

乜唔係食神咩